{"translation-revision-date":"2023-03-13 10:05:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Gap":["\u00c9cart"],"Use theme heading margins":["Utiliser les marges de titre du th\u00e8me"],"Progress Suffix":["Suffixe de la progression"],"Progress Prefix":["Pr\u00e9fixe de progression"],"Progress Bar Text":["Texte de la barre de progression"],"Accessibility Label":["Libell\u00e9 d\u2019accessibilit\u00e9"],"Animate":["Animer"],"Bar Color":["Couleur de la barre"],"Bar Color #%s":["Couleur de la barre #%s"],"Thickness":["Finesse"],"Apply border radius to bar":["Appliquer le rayon de la bordure \u00e0 la barre"],"Maximum Progress":["Progression maximale"],"Progress":["Progression"],"Progress Bar":["Barre de progression"],"Progress Circle":["Cercle de progression"],"(%d) Selected":[" S\u00e9lectionn\u00e9 (%d)"],"Add Designs":["Ajouter des apparences"],"Deselect All":["Tout d\u00e9s\u00e9lectionner"],"Select":["S\u00e9lectionner"],"Select Multiple":["S\u00e9lectionner plusieurs"],"Navigation":["Navigation"],"Gradient Overlay Settings":["R\u00e9glages de superposition de d\u00e9grad\u00e9"],"Overlay Blend Mode":["Mode de fusion de la superposition d\u2019image"],"Overlay Opacity":["Opacit\u00e9 de la superposition"],"Wireframes":["Fils conducteur"],"Pick a design to start from, this will override your block settings":["Choisissez un design pour commencer, cela surchargera vos r\u00e9glages de bloc"],"Click on any inner block in the editor to style it.":["Cliquez sur n\u2019importe quel bloc int\u00e9rieur dans l\u2019\u00e9diteur pour le styliser."],"Upgrade to Premium to get more design variations.":["Passez Premium pour obtenir plus de variantes de conception."],"Block variations":["Variations du bloc"],"Choose variation":["Choisir une variante"],"%s Size":["Taille de %s"],"%s Height":["Hauteur de %s"],"%s Width":["Largeur de %s"],"Shadow Settings":["R\u00e9glages des ombrages"],"Advanced Shadow Options":["Options d\u2019ombrage avanc\u00e9es"],"Add Block":["Ajouter un bloc"],"There are no blocks in this group, please add one.":["Il n\u2019y a aucun bloc dans ce groupe, veuillez en ajouter un."],"Wrap":["Envelopper"],"No Wrap":["Aucun emballage"],"Text Color #%s":["Couleur du texte #%s"],"Oblique":["Oblique"],"Italic":["Italique"],"Font Style":["Style de la police"],"Content":["Contenu"],"Transform & Transition":["Transformation & transition"],"Invert Design":["Inverser le design"],"Learn more about linking":["En savoir plus sur la mise en place de liens"],"When linked, styling this block would also style other linked blocks in adjacent columns.":["Lorsqu\u2019il est li\u00e9, le style de ce bloc stylisera \u00e9galement d\u2019autres blocs li\u00e9s dans les colonnes adjacentes."],"Image Filter":["Filtre d\u2019image"],"Scale Down":["R\u00e9duire"],"Fill":["Remplir"],"Image Fit":["Adapter l\u2019image"],"Focal point":["Point focal"],"Zoom":["Zoom"],"Image Alt":["Alt image"],"Select Image":["S\u00e9lectionner une image"],"Align Full":["Justifier"],"Align Wide":["Alignement large"],"When enabled, the last column will be cloned instead of adding a blank column.":["Lorsqu\u2019il est activ\u00e9, la derni\u00e8re colonne sera clon\u00e9e au lieu d\u2019ajouter une colonne vide."],"Container Borders & Shadow":["Bordures & ombre du conteneur"],"Trigger hover state on nested blocks":["D\u00e9clencher l\u2019\u00e9tat de survol sur les blocs imbriqu\u00e9s"],"Conditional Display":["Affichage conditionnel"],"Button Borders & Shadows":["Bordures & ombres du boutons"],"Button Width":["Largeur du bouton"],"Min. Button Height":["Hauteur min. du bouton"],"Button Size & Spacing":["Taille & espacement des boutons"],"Button Color #2":["Couleur #2 du bouton"],"Button Color #%s":["Couleur du bouton #%s"],"Button Colors":["Couleurs du bouton"],"Lift More":["Plus d\u2019informations"],"Background Shape":["Arri\u00e8re-plan de la forme"],"Shape Outline Color":["Couleur du contour de la forme"],"Shape Outline Width":["Largeur du contour de la forme"],"Shape Padding":["Marge interne de la forme"],"Shape Border Radius":["Rayon de bordure de la forme"],"Icon Gap":["\u00c9cart de l\u2019ic\u00f4ne"],"Shape Color":["Couleur de la forme"],"Styles":["Styles"],"Borders & Shadows":["Bordures & ombres"],"Margins":["Marges"],"Min. Height":["Hauteur min."],"Row Gap":["Espace entre les Lignes"],"option title\u0004%s #%d":["%s #%d"],"Sticky":["\u00c9pingl\u00e9"],"Absolute":["Absolue"],"Relative":["Relative"],"Static":["Statique"],"Sticky position may not work across all themes":["La position \u00e9pingl\u00e9e peut ne pas fonctionner sur tous les th\u00e8mes"],"Both":["Les deux"],"Visible":["Visible"],"Scroll":["D\u00e9filement"],"Hidden":["Masqu\u00e9"],"Overflow":["D\u00e9bordement"],"HTML Tag\u0004Summary":["R\u00e9sum\u00e9"],"HTML Tag\u0004Details":["D\u00e9tails"],"Link rel":["Lien rel"],"Open in new tab":["Ouvrir dans un nouvel onglet"],"Column":["Colonne"],"Shadow Opacity":["Opacit\u00e9 de l\u2019ombre"],"Shadow Color":["Couleur de l\u2019ombre"],"Shadow Spread":["Propagation de l\u2019ombre"],"Vertical Offset":["D\u00e9calage vertical"],"Horizontal Offset":["D\u00e9calage horizontal"],"Add Column":["Ajouter une colonne"],"Sepia":["S\u00e9pia"],"Saturate":["Saturer"],"Invert":["Inverser"],"Hue Rotate":["Rotation de la Teinte"],"Grayscale":["Niveau de gris"],"Contrast":["Contraste"],"Brightness":["Luminosit\u00e9"],"Blur":["Flouter"],"V2 Design Library":["Biblioth\u00e8que de Design V2"],"Latest Design Library":["Derni\u00e8re Biblioth\u00e8que de Design"],"All sides":["Tous les c\u00f4t\u00e9s"],"Individual sides":["C\u00f4t\u00e9s individuels"],"Dynamic Fields":["Champs dynamiques"],"Transparent":["Transparent"],"Unit":["Unit\u00e9"],"Add a Container Background to a parent block to enable this state.":["Ajoutez un arri\u00e8re-plan de conteneur \u00e0 un bloc parent pour activer cet \u00e9tat."],"Collapsed":["Repli\u00e9"],"Parent Hovered":["Parent survol\u00e9"],"Motion Effects":["Effets de Mouvement"],"UGC":["UGC"],"Sponsored":["Sponsoris\u00e9"],"There is an error in your custom attribute":["Il y a une erreur dans votre attribut personnalis\u00e9"],"Learn more about Custom Attributes":["En savoir plus sur les Attributs Personnalis\u00e9s"],"Example:":["Exemple\u00a0:"],"You can type in custom HTML attributes for this block in the field above.":["Vous pouvez saisir des attributs HTML personnalis\u00e9s pour ce bloc dans le champ ci-dessus."],"Custom Attributes":["Attributs personnalis\u00e9s"],"Link Title":["Titre du lien"],"Paragraph":["Paragraphe"],"Vertical":["Verticale"],"Horizontal":["Horizontal"],"Dotted":["Pointill\u00e9s"],"Dashed":["Tirets"],"Solid":["Solide"],"Borders":["Bordures"],"E.g. light, dark, red, minimalist\u2026":["Ex. clair, fonc\u00e9, rouge, minimaliste\u2026"],"Skip":["Passer"],"Select a variation to start with.":["S\u00e9lectionnez une variation avec laquelle commencer."],"Block Designs":["Conceptions de blocs"],"UI Kits":["Kits UI"],"Not In":["Pas dans"],"Included In":["Inclus dans"],"Taxonomy Filter Type":["Type de filtre de taxonomie"],"Paddings":["Marges internes"],"Clear icon":["Effacer l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon Settings":["R\u00e9glages de l\u2019ic\u00f4ne"],"Untitled Color":["Couleur sans titre"],"You can hide premium hints in the settings":["Vous pouvez masquer les conseils premium dans les param\u00e8tres"],"Search or type url":["Url de recherche ou de type"],"Drop your SVG here":["D\u00e9poser le fichier SVG ici"],"Clear":["Effacer"],"Upload SVG":["T\u00e9l\u00e9verser SVG"],"Stop showing tooltips":["Ne plus afficher les info-bulles"],"Adjust the individual widths of each column":["Ajuster les largeurs individuelles de chaque colonne"],"Column Widths":["Largeur des colonnes"],"Column Arrangement":["Arrangement de colonne"],"Small preview":["Petit aper\u00e7u"],"Medium preview":["Aper\u00e7u moyen"],"Large preview":["Grand aper\u00e7u"],"Refresh Library":["Actualiser la biblioth\u00e8que"],"Stackable Design Library":["Biblioth\u00e8que de design Stackable"],"No designs found":["Aucune design trouv\u00e9"],"Close it, I'm good":["Fermer, c\u2019est bon."],"Hello there \ud83d\udc4b I see you might be new to Stackable, we've made a short 3-minute video so you can make the most out of our unique blocks.":["Bonjour \ud83d\udc4b  Je vois que vous \u00eates peut-\u00eatre nouveau sur Stackable, nous avons fait une courte vid\u00e9o de 3-minutes pour que vous puissiez tirer le meilleur parti de nos blocs uniques."],"Stackable Welcome Guide":["Guide de bienvenue Stackable"],"Learn more":["En apprendre plus"],"Sets the distance between two or more columns":["D\u00e9finit la distance entre deux colonnes ou plus"],"Column Gap":["\u00c9cart entre colonnes"],"Sets column paddings, the space inside the block between the block elements and the column container border":["D\u00e9finit le remplissage des colonnes, l\u2019espace \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc entre les \u00e9l\u00e9ments du bloc et la bordure du conteneur de colonne"],"Sets the placement of the column container to left, center or right. Not available when block width is set to full width.":["D\u00e9finit le placement du conteneur de colonne \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite. Non disponible lorsque la largeur de bloc est d\u00e9finie sur pleine largeur."],"Adjusts the maximum allowable width of the block. The settings will depend on the block width you set on the toolbar.":["Ajuste la largeur maximale autoris\u00e9e du bloc. Les param\u00e8tres d\u00e9pendront de la largeur de bloc que vous d\u00e9finissez dans la barre d\u2019outils."],"Adjusts the minimum allowable height of the block":["Ajuste la hauteur minimale allouable du bloc"],"Sets the stack order of different blocks to make one appear in front of another. A block with a higher z-index will show up on top of another block with a lower z-index.":["D\u00e9finit l\u2019ordre de la pile des diff\u00e9rents blocs pour en faire appara\u00eetre l\u2019un devant l\u2019autre. Un bloc avec un z-index plus \u00e9lev\u00e9 appara\u00eetra au-dessus d\u2019un autre bloc avec un z-index inf\u00e9rieur."],"Adjusts the transparency of the entire block":["Ajuste la transparence de l\u2019ensemble du bloc"],"Brings the separator layer in front of other block elements":["Place le calque de s\u00e9paration devant les autres \u00e9l\u00e9ments de bloc"],"Adjusts the intensity of the separator shadow and makes the separator more prominent":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de l\u2019ombre du s\u00e9parateur et rend le s\u00e9parateur plus visible"],"Adjusts the height of the separator to stretch or compress vertically":["Ajuste la hauteur du s\u00e9parateur pour l\u2019\u00e9tirer ou le r\u00e9duire verticalement"],"Sets how this background gradient\/image blends into the other background":["D\u00e9finit la fa\u00e7on dont ce d\u00e9grad\u00e9\/image d\u2019arri\u00e8re-plan se fond dans l\u2019autre arri\u00e8re-plan"],"Sets the display image size":["D\u00e9finit la taille de l\u2019image d\u2019affichage"],"Covers the background with tiled images":["Couvre l\u2019arri\u00e8re-plan avec des images en mosa\u00efque"],"Chooses which part of the background image will be the focal point":["Choisit quelle partie de l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan sera le point focal"],"Sets the placement of each color in relation to the other color":["D\u00e9finit le placement de chaque couleur par rapport \u00e0 l\u2019autre couleur"],"Sets the direction (in degrees) of the colors":["D\u00e9finit la direction (en degr\u00e9s) des couleurs"],"Keeps the background image fixed in place while scrolling":["Maintient l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan fixe pendant le d\u00e9filement"],"Adjusts the intensity of the background media tint":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de la teinte de l\u2019arri\u00e8re-plan du m\u00e9dia"],"Adjusts the transparency of the background color":["Ajuste la transparence de la couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Triggers animation or effects when you mouse over":["D\u00e9clenche une animation ou des effets lorsque vous passez la souris dessus"],"Hover effect":["Effet au survol"],"Adjusts the space between the button text and button borders":["Ajuste l\u2019espace entre le texte du bouton et les bordures du bouton"],"Button padding":["Marges internes du bouton"],"Sets the distance or space between letters":["D\u00e9finit la distance ou l\u2019espace entre les lettres"],"Letter spacing":["Interlettrage"],"Sets the vertical distance between lines of text":["D\u00e9finit la distance verticale entre les lignes de texte"],"Line height":["Hauteur de la ligne"],"Sets the usage of upper or lower case":["D\u00e9finit l\u2019utilisation des majuscules ou des minuscules"],"Sets the thinness or thickness of text characters":["D\u00e9finit la finesse ou l\u2019\u00e9paisseur des caract\u00e8res du texte"],"Font weight":["Graisse de police"],"Sets the size of text characters":["D\u00e9finit la taille des caract\u00e8res du texte"],"Font size":["Taille de police"],"Sets the font set to be used for the element":["D\u00e9finit le jeu de polices \u00e0 utiliser pour l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Adjusts the intensity of the image shadow":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de l\u2019ombre de l\u2019image"],"Adjusts the radius of image corners to make them more rounded":["Ajuste le rayon des coins de l\u2019image pour les rendre plus arrondis"],"Adjusts the image height":["Ajuste la hauteur de l\u2019image"],"Image height":["Hauteur de l\u2019image"],"Adjusts the image width":["Ajuste la largeur de l\u2019image"],"Image width":["Largeur de l\u2019image"],"Sets the image display size to thumbnail, medium, large or full size. A smaller image size will also load faster.":["D\u00e9finit la taille d\u2019affichage de l\u2019image en miniature, moyenne, grande ou pleine taille. Une taille d\u2019image plus petite se chargera \u00e9galement plus rapidement."],"Change the shape of the image":["Changer la forme de l\u2019image"],"Adjusts the placement of all content in the block to align left, center or right":["Ajuste le placement de tout le contenu dans le bloc pour l\u2019aligner \u00e0 gauche, au centre ou \u00e0 droite"],"Adjusts the intensity of the shadow\/outline of the block and the appearance of the block border":["Ajuste l\u2019intensit\u00e9 de l\u2019ombre\/contour du bloc et l\u2019apparence de la bordure du bloc"],"Shadow\/Outline":["Ombre\/contour"],"Adjusts the radius of block corners to make them more rounded":["Ajuste le rayon des coins des blocs pour les rendre plus arrondis"],"Content Width":["Largeur de contenu"],"Full Width":["Pleine largeur"],"Filter by Taxonomy":["Filtrer par taxonomie"],"Post Type":["Type de publication"],"All":["Tous"],"Icon Rotation":["Rotation de l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon Opacity":["Opacit\u00e9 de l\u2019ic\u00f4ne"],"Border Color":["Couleur de bordure"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Container Background":["Arri\u00e8re-plan du conteneur"],"Designs":["Conceptions"],"Bottom Separator":["S\u00e9parateur du bas"],"Bring to Front":["Mettre au premier plan"],"Top Separator":["S\u00e9parateur du haut"],"Hide on Mobile":["Masquer sur mobile"],"Hide on Tablet":["Masquer sur tablette"],"Hide on Desktop":["Masquer sur ordinateur"],"Responsive":["Responsive"],"Content Horizontal Align":["Alignement horizontal du contenu"],"Max. Content Width":["Largeur maximale du contenu"],"Content Vertical Align":["Alignement vertical du contenu"],"Z-Index":["Z-Index"],"HTML Tag\u0004Hgroup":["Hgroup"],"HTML Tag\u0004Address":["Adresse"],"HTML Tag\u0004Nav":["Navigation"],"HTML Tag\u0004Footer":["Pied de page"],"HTML Tag\u0004Header":["En-t\u00eate"],"HTML Tag\u0004Main":["Principal"],"HTML Tag\u0004Aside":["Sur le cot\u00e9"],"HTML Tag\u0004Article":["Publication"],"HTML Tag\u0004Section":["Section"],"HTML Tag\u0004Blockquote":["Citation"],"HTML Tag\u0004Div":["DIV"],"Block":["Bloc"],"General":["G\u00e9n\u00e9ral"],"Ungroup from Container":["D\u00e9grouper depuis le conteneur"],"Group into Container":["Groupeer dans le conteneur"],"Justified":["Justifi\u00e9"],"component\u0004%s HTML Tag":["Balise HTML %s"],"Heading":["Titrage"],"Mobile":["Mobile"],"Tablet":["Tablette"],"Desktop":["Ordinateur"],"auto":["auto"],"Icon Position":["Position de l\u2019icone"],"Lift & Scale More":["Affiner & redimensionner plus"],"Scale More":["Agrandir"],"Lift & Scale":["Affiner & Grossir"],"Scale":["Redimensionner"],"Lift":["Halt\u00e9rophilie"],"Hover Effect":["Effet de survol"],"Opacity":["Opacit\u00e9"],"Border Width":["Largeur de bordure"],"Link \/ URL":["Lien\/URL"],"Image Blend Mode":["Mode de fusion de l\u2019image"],"Image Repeat":["R\u00e9p\u00e9tition de l\u2019image"],"Image Position":["Position de l\u2019image"],"Adv. Background Image Settings":["Av. Param\u00e8tres de l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Background Gradient Blend Mode":["Mode de Fusion du D\u00e9grad\u00e9 d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Color %d Location":["Emplacement de la %d couleur "],"Adv. Gradient Color Settings":["Av. Param\u00e8tres du d\u00e9grad\u00e9 de couleur"],"Background Color Opacity":["Opacit\u00e9 de la couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Typography":["Typographie"],"Letter Spacing":["Interlettrage"],"Line-Height":["Interlignage"],"Capitalize":["Capitaliser"],"Lowercase":["Minuscules"],"Uppercase":["Majuscules"],"Transform":["Transformer"],"Weight":["Graisse"],"Custom Size":["Taille personalis\u00e9e"],"Custom":["Personaliser"],"Contain":["Contient"],"Cover":["Couvrir"],"Auto":["Auto"],"Repeat-Y":["R\u00e9p\u00e9ter sur Y"],"Repeat-X":["R\u00e9p\u00e9ter sur X"],"Repeat":["R\u00e9p\u00e9ter"],"No-Repeat":["Ne pas r\u00e9p\u00e9ter"],"Bottom Right":["En bas \u00e0 droite"],"Bottom Center":["En bas au centre"],"Bottom Left":["En bas \u00e0 gauche"],"Center Right":["Centr\u00e9 \u00e0 droite"],"Center Center":["Centr\u00e9 au centre"],"Center Left":["Centr\u00e9 \u00e0 gauche"],"Top Right":["En haut \u00e0 droite"],"Top Center":["En haut au centre"],"Top Left":["En haut \u00e0 gauche"],"Image":["Image"],"Edit":["Modifier"],"Align":["Alignement"],"Rounded":["Arrondi"],"Curve":["Courbe"],"Slant":["Oblique"],"Straight":["Rectiligne"],"Wave":["Vague"],"Nth Title\u0004%s %d":["%s %d"],"Advanced Tab":["Onglet avanc\u00e9"],"Style Tab":["Style de l\u2019onglet"],"Layout Tab":["Mise en page de l\u2019onglet"],"Spacing":["Espacement"],"Font Family":["Famille de police"],"Google Fonts":["Polices Google"],"Serif Alternative":["Alternative Serif"],"System Fonts":["Polices syst\u00e8me"],"Font Size":["Taille de police"],"Stretch":["\u00c9tirer"],"Align Left":["Aligner \u00e0 gauche"],"Stretch Shape Mask":["\u00c9tirer la forme de masque"],"Flip Shape Vertically":["Retourner la forme verticalement"],"Flip Shape Horizontally":["Retourner la forme horizontalement"],"Shape":["Forme"],"Blob %s":["Blob %s"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Alt Text (Alternative Text)":["Texte alt (Texte Alternatif)"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Laissez vide si l\u2019image est purement d\u00e9corative."],"Describe the purpose of the image":["D\u00e9crire le but de l\u2019image"],"Not supported in all browsers.":["Non pris en charge dans tous les navigateurs."],"Mix Blend Mode":["M\u00e9langer le mode de fusion"],"Unset":["Non d\u00e9fini"],"Inherit":["H\u00e9rite"],"Initial":["Initial"],"Luminosity":["Luminosit\u00e9"],"Color":["Couleur"],"Saturation":["Saturation"],"Hue":["Teinte"],"Exclusion":["Exclusion"],"Difference":["Diff\u00e9rence"],"Soft Light":["Lumi\u00e8re douce"],"Hard Light":["Clart\u00e9 intense"],"Color Burn":["Densit\u00e9 de la couleur"],"Color Dodge":["Densit\u00e9 de couleur"],"Lighten":["\u00c9clairci"],"Darken":["Sombre"],"Overlay":["Superposition"],"Screen":["\u00c9cran"],"Multiply":["Multiplier"],"Nofollow link":["Lien Nofollow"],"URL":["URL"],"Email":["E-mail"],"YouTube":["YouTube"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Pinterest":["Pinterest"],"Instagram":["Instagram"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Video Tutorial":["Tutoriel vid\u00e9o"],"No matches found":["Aucun r\u00e9sultat trouv\u00e9"],"Type to search icon":["Tapez pour rechercher une ic\u00f4ne"],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Shadow":["Ombre"],"Separator Width":["Largeur du s\u00e9parateur"],"Flip Horizontally":["Retourner horizontalement"],"Flip Vertically":["Retourner verticalement"],"Bottom":["En bas"],"Top":["En haut"],"Advanced":["Avanc\u00e9"],"Style":["Style"],"Layout":["Mise en page"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Custom CSS":["CSS personalis\u00e9"],"Use .mp4 format for videos":["Utilisez le format .mp4 pour les vid\u00e9os"],"Background Image or Video":["Image ou vid\u00e9o d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Gradient Direction (degrees)":["Orientation du d\u00e9grad\u00e9 (degr\u00e9s)"],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Single":["Unique"],"Right":["Droite"],"Left":["Gauche"],"None":["Aucun"],"Opens in new tab":["S\u2019ouvre dans un nouvel onglet"],"Description for this block. Use this space for describing your block. Any text will do.":["Description de ce bloc. Utilisez cet espace pour d\u00e9crire votre bloc. N\u2019importe quel texte fera l\u2019affaire."],"Description for this block. You can use this space for describing your block.":["Description de ce bloc. Vous pouvez utiliser cet espace pour d\u00e9crire votre bloc."],"Enabled":["Activ\u00e9"],"Disabled":["D\u00e9sactiv\u00e9"],"Bold":["Bold"],"Monospace":["Espace fixe"],"Serif":["Serif"],"Sans-Serif":["Sans-Serif"],"Shadow \/ Outline":["Ombre\/contour"],"Button text":["Texte du bouton"],"Go Premium":["Passer \u00e0 Premium"],"preview":["aper\u00e7u"],"Link":["Lien"],"Design":["Composition"],"Container":["Conteneur"],"Position":["Position"],"Image Shape":["Forme de l\u2019Image"],"Circle":["Cercle"],"Square":["Carr\u00e9"],"Image Size":["Taille de l\u2019image"],"Learn More":["En apprendre plus"],"Overlay Color":["Couleur de superposition"],"Width":["Largeur"],"Title":["Titre"],"Height":["Hauteur"],"Columns":["Colonnes"],"Icon Size":["Taille de l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon Color":["Couleur de l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon Shape":["Forme de l\u2019Ic\u00f4ne"],"Icon":["Ic\u00f4ne"],"Align Right":["Aligner \u00e0 droite"],"Align Center":["Aligner au centre"],"Border Radius":["Rayon de bordure"],"Normal":["Normal"],"Size":["Taille"],"Text Color":["Couleur du texte"],"Button Color":["Couleur du bouton"],"Fixed Background":["Arri\u00e8re-plan fixe"],"Background Media Tint Strength":["Intensit\u00e9 de la Teinte du M\u00e9dia de l\u2019arri\u00e8re-plan"],"Background Image":["Image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Background Color":["Couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Stackable":["Stackable"]}},"comment":{"reference":"dist\/stk.js"}}